2017-05-17 我愛朝長美櫻

靚靚mio老婆生日快樂

肥婆

fat

肥西

幾可愛

Ching識貨

Mio

其實肥櫻都幾正，點解紅唔起

今年可能有選拔啦